[十一]聽日唔係endgame，但聽日絕對係影響運動未來走向既一場重要戰役

正如七一衝入立法會一役, 改變左大家對勇武既定義, 訂立五大訴求
講左三個月升級, 十一絕對係標誌性既一日
運動未來走向究竟係繼續流於零星遊擊, 定係集中力量向中共賀佢老母, 盡在聽日表現
唔好抱決戰心態諗住聽日盡地一煲, 但亦都唔好當聽日係之前普通星期六日既發夢

Be water
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
祝各位手足聽日武運昌隆

同意
我覺得一定要宣佈成立人民議會或者舉辦公投

聽日開始場場當end game玩

聽日唔係endgame
聽日唔係endgame
聽日唔係endgame

事事都當endgame前線好快就會俾人拉晒

但警察就係場場當Endgame咁同你死過，烏克蘭人都係end game心態先突破到

唔衝，下下留下次，人始終會越嚟越少，鬥志都會越嚟越低

只係盼外國及早出手，免除更多嘅犧牲，之前入罪嘅人都會冇事，還死咗嘅人一個公道